有無人斷絕晒同所有圈子嘅來往

已經斷晒中同 大同 舊同事之間既來往 無朋友了

樓主搞咩黎 咁決絕嘅

又要斷又要喊 做咩啫你

本身覺得同啲大同唔係好熟 所以有聚會都唔會去
慢慢佢地都唔會再叫我
有陣時夜闌人靜碌下Fb ig見到佢地出去玩都有啲葡萄

神又係你 鬼又係你...其實你有無問下自己想點？

斷左咪駁返~ 睇你有冇心啫